時實就係土共欺善怕惡，而你班人仲係度諗民意

一搞到清真寺即跪，點解呀？

因為人地惡起上黎真係會炸地鐵

唔同香港人比人恰到上心口仲諗會唔會輸民意，仲諗和理非會唔會割

一方面大大聲叫香港人反抗

另一方面一聽到話有狗，係聽到炸，唔係見到

果種逃走既速度犀利到呢

叫人點尊重你

林奠去清真寺, 幾時去埋 教堂 報館 商舖 民居?

提大家今日有咩活動 10 · 21
-----------------------------------------------------------------
12:30 醫民同行 醫護抗暴 靜坐行動
- 八間醫院

19:00 - 23:00 毋忘721 元朗恐襲三個月靜坐
- 18區黨鐵站大堂

#39mRunFor721 全港和理跑
- [時間地點不限 跑步計時39分鐘]

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦